★FF】一人N個任何方法，可以令大量人突然拋售港樓

對上一次發生應該係 三年零八個月，d樓完全冇人買，甚至冇人敢認頭

any

2047支共宣佈補地價

中共宣佈香港土改, 打土豪, 分田地, 鬥地主

世界末日

港樓只會升不會跌

覺得到時會有 銀行做老人借錢計劃，俾班老嘢繼續借錢補地價

搾乾一世

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

啲人全部自住點賣

迫到佢地賣樓移民

移民 、ifc 、被自殺、被失蹤，都可以騰空出來

長期射屎水上啲樓到

開放 可以買公屋 再加 禁每日 150 支那。 外地人買樓 40% 稅。 樓市跌到仆街，瘋狂拋捨售。 貧富懸殊 大大拉近。不過會好多人跳樓 所以FF 下好啦

lm

支共缺錢，有樓者全部徵重稅，逐間計